【沙呂小爆醜聞】廉署完成調查 前校長及教師均未被起訴

無貪污唔代表無做錯

原來icac 未執

同唔執無分別

親政府犯法一定告唔入

想知逼到個老師跳樓，校長扮病嗰單有無後續

死因庭通常等兩年

睇Facebook 留言，幾多死忠！